點解人出左名就有責任就政治議題表態？

如果你個同事或者同學，冇公開表態悼念64/反送中，你通常唔會屌佢
但如果某名人冇表態，好多人就會屌佢，甚至話佢投共
點解人出左名就忽然多左呢個責任？
真心一問，理性討論

屌nobody(你個fd)無快感
屌公眾人物有

因為影響到風向
我反而覺得 唔應該一定要清晰人地表態。
或者咁講 一個健康而可以長遠發展嘅 政治光譜係應該可以包容每一種意見。但呢個位就好易變成大愛膠 所以真係要好好拿捏

根本連登有好多紅衛兵思想既細路仔

唔表態就批鬥
站係對面立場又批鬥

當有名人表態撐又會話借件事上位

根本做咩都會比人屌 總會有人唔滿意

出名就係要付出呢d代價
當個個都識你，講野更加要負責任

一係就玩匿名唔出真身，永遠用代號活在網上世界，但咁都唔會紅得去邊

增加身份認同？

因為你响呢個地方發咗達
咁每一個人都有需要知道你係由於舐共發達定因為反共而發達
從而決定日後支持你定反對你

無計 所有紅人都係連登捧出嚟

呢個解釋好合理

其實都係向支持者交代，
支持者都想知佢到底支持緊個咩嘢人
而講真唔表態都係一種表達，
點解唔表態，大家心照啦，
繼唔繼續支持咪自己決定

咪就係有啲人明明靠政治表態博上位嘛 靠𠵱樣嘢上咗位賺了人氣又變縮頭龜最賤格

唔表態即係想食兩家茶禮
但表態最大鑊係唔單止少左部份fans
而係會冇左d jobs
因為大部份老闆都係奶共
所以唔表態某程度上係反共
只係唔敢講
主動奶嗰d先係垃圾